「警員溝女」事件再一次證明香港女仔係好難冇男朋友

基本上你唔需要話好靚，你個正正常常樣一定有男仔追。

條女就咁普通出街都可以咁比人抄牌比警員溝，更何況日常生活?

港女就係咁比人寵出黎，反正有男仔追，仲駛乜主動? 慢慢揀都得啦。

🤦🏻‍♀️🤷🏻‍♀️你都以偏概全既

我咪無囉屌你

可能條女真係好靚呢

反相個樣衰啲就真係無人溝

我溝你

港女係全世界最膚淺的動物

唔單止係女人
無論男女，基本上你個樣唔柒唔毒身材適中大撚把market

agger, 身邊咁多女仔fd，都係得一個肥婆冇拖拍

香港地女仔已經屈機

醜女仲慘過醜男

True

圖？

圖呢屌

伯母都好多人追

on9 咁都要圖

傻啦 仔要夠高
高就ok 瘦到成條柴咁 好食懶飛 都大把女

香港地有塊西真係大撚曬

有啲狗公真係好誇
有朋友call白車俾救護員抄牌
個救護員係咁whatsapp佢問佢呢樣個樣
又叫我朋友上自己屋企

而且交友apps男多過女 啲人一見女就衝

其實都係
同埋香港靚女多 個個都會執正自己

咁樓豬想點
男既唔比溝女？
全部要女做主動？
醒下啦 女既做主動更加唔輪到你啦 樓豬

我又唔信欣宜多人溝

佢唔多
但係咁柒都有人追

連登毒撚又要入港女數？

有抄牌條女個樣咩？

無人溝啊屌你

講咁耐都無相

出街行轉勁多男人拖肥婆🤷🏻‍♂️

你又知佢係俾人追

身邊既女仔9成都有另一半

D人為出pool乜都做得出

身邊啲女性朋友有幾多都單身
圈子問題

完全唔明為乜要追果條女就走去追追追，追乜撚呀 成班無腦港男死毒L

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

唔太明樓主想點
你希望男人唔好追咁多女 搞到d女吊高黎賣？

利伸：有女 理撚得你

有塊西已經嬴一半,只要唔係肥婆,樣唔太柒基本上屈機
男人個樣唔得已經輸晒
依加d人仲鐘意生女多過生仔

出面個A0女討論

身邊好多靚女都冇男朋友

吊高黎賣又同你講咩

唔通人地背後有幾多兵又同你講咩

我係男人都好多男人追

知唔知醜呀死肥婆

唔樣衰都好易有啦

單身男多過單身女

啲女平時生活已經應接不暇
仲上乜交友app

fucking true

事主條女應該都幾索

否則條7頭唔會問佢拎電話

只要唔係肥，天生太樣衰，就算普通嘅女仔，都可以靠打扮變靚少少，然後引來一班狗公

慈母J

肥婆送上門都大把人食呀
啲人谷精上腦真心癲

肥婆都有market
何況係普通女仔

入黎就係睇圖
你老母 圖呢？

條女一直覆隻狗公警犬無人覺得有問題

我見過好多普通樣港女式正常身材係地鐵站比人抄

明明係隻警犬仆街都可以暗地屌番港女 打手真勁

待遇嚟講
靚女>>>>>>>>>>>>>>>>>普通女>>靚仔>>>>>>普通仔>>>>>>>>>>>>樣衰毒撚>>>>>醜女肥婆

agger

岩呀 騎牛搵馬

周圍R水魚

睇正評數都知連登好多loser

但係無波

根本佢就受

到依家都係咪未有圖
定我追漏post?

你都係loser